# Projeto: (substitua pelo nome do projeto quando estiver definido)

## Equipe: DeepLearning

## Descrição: Análise das relações entre dados de mobilidade, geração de emprego e abertura/fechamento de empresas com os dados dos números de casos e óbitos por Covid no Brasil

## Membros senior:

Gustavo Raphael Stein, 2011670, grstein.ramone, UTFPR

Jean Carlos Rodrigues, 1312588, jeanrodrigues, UTFPR

Erick Kussumoto Do Nascimento, 196492 , erick.kussumoto, UNICAMP

Tiago Eidi Hatta, , , UNICAMP
